原來唔想admin開pm功能既都係打手？

利申：支持pm功能

支持admin 立即開pm功能

[pm=86286]
hi
[/pm]

係

幾時有pm呀